Steam: Pathfinder Kingmaker

玩normal成日滅團，求其一隻野豬都可以殺我全隊，有無人可以教下點玩

大部分spell都用得個一次，唔通真係要打一場camp一次?